大家點對付忽冷忽熱既另一半？

人係咪真係咁犯賤
你唔理佢 佢又會搵反你
你係咁搵佢又話你煩唔應你機？

或者比佢抽插

秒

屌，你地好撚煩呀

咁咪唔好搵佢囉。。等佢搵囉。。
no demand, no expectation, no disappointment

真絲

我接受唔到 會想即刻斷

斷左

上面做乜撚